[發夢]晏就好多人冇豬嘴就上咗前線

發夢見到係上環西環個陣

好多人冇豬嘴，咩都冇得個普通口罩

有啲就叫得個頭盔，但係都冇豬嘴

想講豬嘴好撚重要，你冇就頂唔撚到催淚彈，就一定會退同要人幫

唔該！買返個豬嘴先去前線，N95冇撚用架
，100蚊到啫豬嘴都係

有啲有帶豬嘴黎嘅就唔識點樣戴，識點戴都好重要架！

最後，兄弟爬山，各自努力。

help to push. everyone should buy one!!!

明白一開頭分散咗東西兩面走，但希望人人都有最基本嘅防具，可以保護自己。

最基本嘅3M 3200都得

面罩連罐100蚊到

pish

借po

一人一Message 去巴士工會，考慮作出罷工安排，停止流血衝突。

[最新防具圖鑑&購買連結] 詳解防具 一齊黎砌史詩裝保家衛港

頂到喎

推

Push

咪撚啦，明白有啲巴打可能適應到啫

前線一定有豬嘴最好

屌佢琴日同今日啲煙都勁咗

3M口罩加頭巾係前排食正一定頂唔到
普通煙飄過黎就頂到

真 近距離行去救火都feel到

冇豬嘴會搞唔撚掂

推比多啲人睇

個個都要有

唔係tg中心區 眼罩必須 透明個隻冇用 一係用泳鏡 似係有d物質同你隻眼接觸產生灼燒既感覺
口罩 以保持防線不退黎為目標 要買
如果只係外圍區域 唔前線既話 其實放輕呼吸後退就搞掂

幫推 多謝前線

班狗今日係我地退個陣都射咗一兩粒去中排

個度都已經有一堆冇豬嘴嘅人硬食，好彩有巴打救熄

就咁已經令到好多人驚同冇曬隊形，前面嘅巴打有啲都比人抬緊去後面急救，只會令到前線更危險

只可以話人人有好過冇

塊黃色野有冇用 掉左

冇錯 如果係非前排 普通口罩就得
前線要維持防線就唔可以冇 唔單止最前 係成條前線

留名

你講黃色圓圈個塊定點

個塊有用架
拎分呼同吸既氣
無=廢左

你買個新架啦
你地正常都無呢舊part補充

同埋可以拎得走嘅就拎

琴日有巴打話係廁所執到啲3200同高級啲嘅6200

珍惜物資呀，可以用150小時架個濾芯

淨面罩唔包濾罐可以平一半

明白

無左黃色果塊等於成個mask廢左
快d 買過新既

發夢時，載N95上前救煙，一救失一粒要退到好後灌水
哂左好多時間

戴*

[推到全人類有豬嘴] 百幾蚊就100%防! 豬嘴攻略(連最新實測數據)!!

救火要齊裝，豬嘴加泳鏡最好

pish 有用

同理點check個豬嘴係咪真空密封
就係你戴好左個豬嘴(按圖）
然後係未裝濾罐既情況下
用隻手cup濾罐位
吸一口氣,feel 到啜實左就係ok了

TRUE

下面第5步，如果CUP唔實要重覆第1至4

唔同人嚟

同埋個150hours 係lab既數據黎
現場情況下,唔知幾多濃度架
密封情況下,一有少少味,即換

真，用多幾次要買個新罐後備

今日睇TG見有人話前線有巴打嘅罐已經頂唔到

d濃度高到仆街
帶多幾個
Be careful

冇GEAR食煙係會變零戰力架

自推

樓下五金鋪都有

你唔係唔買呀?

輕輕一推